有冇大學畢業既巴打追過mk妹？

自己ugrad加專業人士，最近叫追緊個mk妹，係真mk妹，唔止係打扮上，而係background上，中學畢業，做salon, outlet之類工作，發現真係好難溝通，完全唔估佢地個腦諗咩，而且好易着，極易激嬲佢，例如約佢食飯，問多句幾時到已經覺得煩，着哂火咁

以前都唔覺背景會引申咁大差距，平時d mk仔點同mk妹相處，成日鬧交屌黎屌去？

你食第幾手？

唔關mk妹事 你照下鏡先

條女正唔正

應該好多手，第一次遇呢一type，估唔到佢地咁痴線，問我去邊間，俾幾間佢揀，佢揀完，我講多句呢間麻麻地好坐提定佢，佢突然着左，發脾氣鬧我婆媽，揀左又咁撚多野講，話唔食，我

搞到我要自己去食 呢個問題連eq都算唔上 ，d mk妹有冇咁燥火

Ok - 正，對腳唔錯

哦

真性情

點解你ugrad又係專業人士要揀mk妹咁折墮

諗諗下你都有問題喎，叫人揀，人地揀完你又嫌三嫌四，仲要係你俾幾間人揀先，覺得果間唔好就唔好俾人揀啦。到人地揀完又話唔好，轉頭又開post話返人轉頭。關咩學歷背景事。

真性情令人舒服就話啫，真性情令人難受唔算值得人欣賞掛

我身邊真係好少呢d真性情人

因為俾佢外貌同某特質吸引

屌 大把ugrad女仔都好索啦

一個例子啫，咁每間餐都有好同唔好地方，我想講定啫，同埋我唔知佢expectation，本身都揀定果間，講定佢知個環境，好過到時俾佢嫌當眾屌我

有幾次佢係街着左跑左去，我都唔敢追佢，費事俾佢當街屌。有次搭地鐵又嫌人多，發哂脾氣，我都怕左佢特登行快幾步，等佢自己下下火先

其實我唔係想講呢樣，純粹想知有冇巴打有同樣經歷

屌你老味男人老狗食個飯就求撚其啦 問女仔幾時到屌你家下追數? 你唔覺自己婆媽咪係個問題

佢係咪有神經質

好似幾正

值得馴服

麻煩到

通常啲 mk 妹幾多歲?

中出咩？

我都覺得係樓主仆街.
你一係就一開始講晒所有餐廳有乜特點?
eg. 污糟的A, 嘈的B, 上菜慢的C, 職員冇禮貎的D
你就等人哋左諗右諗, 好啦, 諗好咗啦. 你先話俾人知. 哦.呢間唔好坐.
你咪即係玩鳩人囉.
佢火氣大係大件事, 但係你真係抵屌囉. 你又唔檢討下自己先.

乜咁婆媽架？
梗係衝上去攬住佢再一嘢咀落去嘛